話Whatsapp成日錄音嘅人麻煩入一入黎

屌你班錄音撚呀
講少少野錄音已經麻撚煩，有時仲要噴撚埋咪
周不時噴咪嘅都算啦，當你無心之失
有啲講一句野頭尾再加中間一兩隻字都必定噴咪嘅就好心你唔好撚錄啦
放埋耳度聽，比人噴咪果下真係慶過火屎呀
噴噴噴，噴你老母呀